{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54023&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화요정들의선물펜션"
    },
    "text": "当宿はメゾネットタイプの一軒家で構成されており、一部の客室には個別スパがあります。 客室からは湖、海日の出、摩尼山の眺めが楽しめます。 周辺には東幕海水浴場が車で3分の距離にあり、摩尼山は車で7分の距離にあり、電灯寺は車で4分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスはできません。 客室の種類はスパ客室があり、風の妖精、海の妖精があり、使用できるアイテムとしてはろうそく、泡立ちのお風呂、その他の入浴剤、オイル、花びらがあり、ワイングラスはご利用いただけません。水着以外の服装はご利用いただけません。 利用時間は入室時間から午前0時までで、退室日の朝7時から9時までです。 持ち物にはバスタオルとガウンを用意する必要があります。 プール利用のためにはラッシュガードや水着、半袖、半ズボンをはかなければならず、バーベキュー施設もあり、料金は2人基準で10,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 また、客室内へのペットの出入りはできません。 注意すべき点としては、画像が実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、これらの情報はペンションの事情によって変更されることもあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室からは何が見えますか？",
            "answer": "湖、海日の出、摩尼山の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "東幕海水浴場、摩尼山、電灯寺が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できるアイテムは何がありますか？",
            "answer": "ろうそく、泡立ちのお風呂、その他の入浴剤、オイル、花びらがあります。ワイングラスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "宿内で着用できる服装はありますか？",
            "answer": "水着以外の服装はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プール利用に必要な持ち物は何ですか？",
            "answer": "バスタオルとガウンを用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金や条件はありますか？",
            "answer": "料金は2人基準で10,000ウォンで、人数追加の際には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。最大人数を超えると入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿内に持ち込めますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、これらの情報はペンションの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金や施設の利用条件は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 473
    }
}